覺唔覺有班廢柴成日父幹前父幹後好廢

例如講緊讀書有冇用
之後就係到話 讀書有撚用 父幹仲有用
我發現佢地D邏輯都幾搞笑下
即係我唔係話父幹無用
而係佢地想用咁樣去淡化自己讀書廢/人工低呢個事實就好可悲
係邏輯上 如果你要討論一樣野有冇用 你要將其他因素變成平等先得
佢地就咁話 父幹大晒
我就真係笑撚左 父幹有撚用? 有手有腳 出到世仲有用啦
你有父幹 你出唔到世/一出世無手無腳 有撚用?
例如有個人 FG月入 二萬 有班FG月入萬二蚊既就係到安慰自己話 咪又係無父幹?
見到佢地係到咁樣將自己同D叻過自己既人歸埋一類 真係好可憐
利申 父幹撚 大把錢 平時鐘意笑鳩人窮撚 吹?

我都係父幹撚

本文主旨：窮人生而為奴，請努力工作

父幹黎講 冇手冇腳都可以好舒服

個個都有父幹
呢個社會運作唔到
總有好似樓主呢類窮閪
作為奴隸去推動社會

做咩咁講野

邊到廢？

我係冇父幹，但我叻過啲同學
但佢地唔洗撈
公平咩

有班又蠢又無父幹既廢柴
你笑鳩下佢地就ok

班毒撚廢

左賴右賴來掩飾自己既無能

係